葵芳警署內多車著火 港女：OH SHIT

開聲

OH FUCK

爽呀

shitttttt.....oh shitttttttt. oh my god........shitttttttt

Oh fuck

好似比人屌開咁

住公屋扮乜鳩ABC呀

push

遲早既事

落曬空地到，可惜

😂

勁死魚聲

連線啞

好撚hea交行貨

冇計
睇唔到入面
有一部車中已經好勁

oh ya come on ya

完美表現港女死魚聲

咁都唔中

玩大左、自首啦

到底係沙田定葵涌

講到好無感情,好似讀稿咁

忍唔住笑左明明岩岩好沉重

屌仔老母blocked

自你老母

典型港女聲

叫條女睇多d歐美av先再出聲啦

佢真係講緊 O! Sheet!

做得出唔好怕坐監、認真、找數

好撚尷尬

找你老母 黑警條數找左未

又block多一個

我下午已經係ig見到個fd咁講
我下午都post過出黎

堅定流各位自己判斷

咁既野你都講得出你都唔好怕老母比人屌 戇鳩鳩

可能真係比人屌緊呢

唔洗錫住我痛 我不能忘記你

咪係 白衫黑社會又唔見有自首
P牌真係P牌

P牌仔

齋聽聲以為自己睇緊歐美av片

唔知點解扯左

OH SHIT
OH FUCK

lm

俾我會做, 但應該係國安做
警隊唔會知情

好無感情!!!!零分再拍過去!!!!

好撚正

點解我聽到佢好似講：oh shitch

文宣！！！！！唔洗理真假，煲大佢！！！！

遲來的正義
希望來多D

計角度
無睇錯嘅話
佢嗰度唔係葵翠
係地鐵站上蓋
新葵涌花園
私樓嚟
都成18k一呎

咁你落街同佢地講 認真講得出唔好匿埋 認真 找數

好似

就咁聽聲 以為睇緊av

聽聲都想屌

雖然條女把聲好正。。但放火真無無用

不能只有我諗到

片中少女講英文
猶豫大媽講港語

俾人屈左咁多次汽油彈 終於見到有人用

不明智

好似鬼妹叫聲
不過無感情

我岩岩都有疑問對多次google 應該係葵正樓

找你老母咩

2113 地鐵不停荔枝角，深水埗，長沙彎

有無live

汽油彈？

諗起wuby close

笑咗

好似比人屌緊咁

時代革命

佢啲oh shit oh fuck講到好似係後面俾人屌緊咁

Holy shit!!
Oh my god!!
No fucking way!!!!!

正呀，超爽

睇AV咁

Ｏh shit
Ｏh my god
Ｏh fuck

拍緊乜野戲

爽

一click入佢張相

She池

唔好介意,聲線略嫌死魚左D
係我既就再大大力,令佢把聲抑揚頓挫多D

突然間咁暴力 就睇吓知咩事啦

聽到毛管戙
利申hehe

一撚早要喇屌你老母

示威者聰明了, 識得攻城用火攻

D黑警咪撚以為開咁多槍射咁多催淚彈同橡膠子彈鳩拉咁多人打穿咁多人個頭唔駛還呀.

笑撚死 講到讀書咁

讀到oh sheech

應該住樓上街坊
開住live
畀前線對準射

fc 左未

一定要煲

個角度似新葵芳花園 C/D 座喎

笑撚死

陳_波 唔好怕坐監、認真、找數
鄧_強 唔好怕坐監、認真、找數
何君_ 唔好怕坐監、認真、找數

定係你選擇性失明

到時大家開香檳就好笑

我叫聲睇好似睇緊pornhub咁畫面又治癒，加埋女人把聲同啲對白

ip都唔洗check

你都可以打一段

聽到扯扯地 同佢做愛一定好正

oh fuck
yeah....baby

？

番號?

仲好，草船借箭
掉得準先好

咁樣有咩用？

暴動冇得賠

我先知預測到6個鐘頭後既事？

聽到扯左

轉
未FC
【2125】部分地區情況：
深水埗：防暴警察退回警署內，現場仍有示威者集結於附近一帶。現時港鐵不停茘枝角站、長沙灣站及深水埗站。
天水圍：防暴警察曾密集施放催淚彈。
大埔：速龍及防暴警察清場，多名示威者被捕。
荃灣：荃灣市中心內有持鐵通藍衫人士遊街，有人受傷，街上留下血跡。
鰂魚涌： 北角警署內警員曾向示威者發射催淚彈，示威者退至北角消防局後散去。
黃大仙：防暴警察已經清場，現場以街坊居多。
機場：有市民於接機大堂接機。

大快人心

班狗做戲喳

是旦啦

請廣宣

慳啲啦，屌你老母，升級駛撚民意嘅咩，鄉黑恐襲又有民意？！
「消息消息」消息指黑警火燒軍營之後出解放軍呀

仲要口音又差，又死要勉強講英文

睇落唔似葵芳警署

叫床聲好假

Oh fuck...... me

重新一次 , 我無預測能力
6個鐘頭前已經POST出黎, 有圖為証

到時個個話抵死 要求林病負責

拎水炮車救火囉

似係班狗老屈嘅材料喎

走啦 p牌仔

Shiut shiut shiut aw ma goed

未 FC
2139
大量警車由荔枝角去緊深水埗

錯曬位

暫時一隻狗都冇死喎

屌，掟唔中喎

對唔住，笑左，忍唔到

Oh shit...oh my god...

燒到車同燒唔到個味應該有分別
利申唔響現場

死還死 犧牲還犧牲
兩樣野黎

新葵芳花園黎

佢係oh sheet oh my角

Fuck me fuck me

弱智西咁

掉汽油彈一定係狗扮嘅，唔使fact check

火攻唔好，市民比警鄉黑無差别打就好

O賣桔.....O sit...O忽....

琴日下午已經有呢段野

今次又冇暴動了

oh Stitch!...

唔死叫咩犠牲
就算係鬼 我地都要撐
核彈都唔割席

做乜嘢 句句英文好造作

屌，公屋口音就唔好講英文粗口啦

btw扯左

收皮啦，高手

和宜合道有4,5架狗車向葵芳方向駛過

下次條片會自動重播講聲，我睇左幾分鐘

屌原來就係佢地

但佢個語氣好平靜喎

推

好似俾人屌緊咁

我聽到
孛力
走已
口左

女子
相尸
心吊

好撚勁掉到咁遠

倒不如…

咸片咩

好波 燒鳩班死黑警

住公屋咁多限制

如果好似GTA咁，㗎車一着火幾秒鐘就爆炸你話幾好呢

好對唔住, 我想講, 今日我全日在家, 睇住D新聞真係頂唔順....

勇武的程度其實已經過晒大部份香港人的標準, 而且18區區區撩交嗌, 我真係頂唔順了....
好多香港人都好唔開心

可以請大家抖抖嗎? 俾香港人抖抖嗎?
求下你地, 好多人壓力爆煲了

求下你地

up

根本政府一日唔回應，繼續升級根本係必然嘅事，唔好spin啦，不如出文宣解釋番點解要升級，警犬有幾仆街好過啦

係時候幫香港人戒甩個潔癖同天真嘅思想...

試下兩倍速聽

希望林鄭同popo會聽你講啦

係歐美鬼佬上亞洲公廁d 聲

薯矢

好少見啲聽到把聲已經覺得好煩嘅港女
P.s 我都係港女

好冇癮呀

想屌

鬼妹porn先會咁樣呻吟

前線要幫手stop

扯左

又開始貶低港女?

成班咸濕佬做乜撚野
講下英文就要比你地意淫？
尊重小小好無

無論點都好 發生左 大家小心！ 睇路 ！

求下你地

私家車泊哂邊，班狗醒wo

問777 啦

夠連登仔性幻想啦

警車重要過人命?

葵涌狗屋入面紮晒畜龍

死魚讀書既聲...O Fuck...

出核彈都唔割蓆！

diu 到無力咁

好有後勁呀個T音

扯左

shitttttt.....oh shitttttttt. oh my god........shitttttttt

第一次飲雞尾酒？

講返仆街屌你老母算

千其唔好用航拍睇左先

政府就係想你地亂，佢就係要呢d畫面比市民睇，等市民撐返警察

你不如send俾啲警察
問下佢地想唔想做condom

Oh yeah! Come on baby!

真係睇PORN先會聽到鬼妹咁講又oh shit oh fuck

做乜鳩呀佢

五大訴求 缺一不可

你俾班警察睇好過啦
將警察當condom
將佢地所謂嘅兄弟送死咁不擇手段都仲幫個咁嘅政府

佢講到好似周星馳d戲咁

好似d歐美av咁

多車著火？

佢已經將畢生所識嘅英文講曬

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

［突發］發現放火燒車及襲擊平民暴徒真相！！！

落空地不驚訝真係燒左就冇得用

D黑警自己換黑衫自己掉返 一個都唔撚中

emoji都咁多正評

又一件

把聲🥰🥰🥰

下！點解我聽到「雪，奧忽！雪——」

各位手足今日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際更加了解我哋嘅活動
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

以為睇緊pornhub

<<<核彈都唔割 齊齊幫手做文宣>>>

又分化住公屋

警犬自己放火放車咁on9

又唔洗18k嘅 15-16k左右啦

之前針灸等緊，又係聽到條女oh my god oh my god
屌，唔識英文咪講啦，講嚟講去得一句

好似唔得
我前排有mon過

澳雪木瓜露

OH FUCK果下真係多左..好夾硬

Jip

俾人起後面屌緊咋?

想入非非了

氣油彈落點又會咁岩正正係無車又無人嘅吉位

好詳盡

師兄好認真好詳盡

職業病

點解得兩三部狗車係門口呢?
一部私家車都無, 又會咁岩既?

尖沙咀被KO廿架私家車, 仲點會揸

OH SIT
SIT

同好撚嬲咁講「我冇嬲呀！」嘅女朋友有異曲同工之妙

無扮，mk式英文
利申：講開

有時間自己一個人 靜靜地 睇一睇 認真思考

好大機會改變到香港的將來

講得好無感情

黎單堅定流，今日無譴責過？

終於有人識英文

上樓扔落去呀嘛

咁出面睇唔到既你依家上帝視覺先知唔中姐